10招分辨你是真男人還是偽男孩

1. 真正的男人知道怎樣好好生活與社交，忙於工作亦同時懂得生活；男孩則每個週末都跟朋友吃喝玩樂，又或在酒吧買醉。

2. 男人知道自己想要什麼，而且勇於追求；男孩對於自己想要的可能有模糊概念，但並不確切，做決定時不會想太多。總之男孩是被動，而男人則是積極主動爭取。

3. 男人會怕被拒絕，但不怕嘗試；男孩也怕，但卻喜歡表現得毫不在乎，因為他更怕自尊心被打擊。

4. 男人喜歡聰明及支持他的女人，選擇跟自己價值觀相近的伴侶；而男孩的眼中只有最漂亮、最狂野的女生。

5. 當男人遇到一個好女人時，他會主動接近和了解她；而男孩只會試探對方的心意，卻不會認真追求。

6. 男人知道怎樣全心全意為一個女人付出；男孩則總是在試探對方，不會完全認真，因為他不清楚自己是否真的準備好了。

7. 男人會為自己的未來做規劃，努力地為婚姻與家庭打好基礎；男孩則是活在當下，只會計畫這個週末該去哪裡玩。

8. 男人會花時間思考自己想變成怎樣的人，思索自己的價值在哪；男孩還沒建立自己的價值或道德觀念，想法常常在改變。

9. 成熟的男人不介意聊一些會令自己難堪的話題，對於個人立場十分坦誠；但男孩拒絕談論自己的真實感覺，甚至逃避問題。

10. 男人說做就做到，若果他沒有遵守承諾，會老實告訴你原因；男孩可能常常承諾，卻不常真正做到。

睇少D垃圾文啦,段野似足以前中學果D女PO果D 10招分辯男友是否愛你

11. 拎本存摺出黎

11. 真男人活得太累，最後選擇卸下面具，做回一個毒撚

講咁多其實都係想講呢點啫

12. 真男人認真揾錢收入豐厚，男孩掛住玩揾唔到錢

偽男孩係咪即係真男人?

垃圾 我係話樓主

11. 真男人是踢⚽，偽男孩是打🏀（玩玩具）🚬

除褲咪知囉

雖然似潮文，但我覺得篇野都講得幾有道理呀

一齊除，做1仔果個係真男人， 0仔就係男孩

真男人有錢，男孩沒有錢

有五點都係想帶出呢樣野

老實講，呢篇野係講緊完美既成熟男人，但現實好多男人去到六十歲都未必做到佢講果啲野